歷史上只會有一次IZ*ONE既出現。。。

全團有一半門面級成員,
有可愛有清純有Girl crush有成熟,
全韓國人共同選出,真真正正既國民女團
仲要有一班最忠誠既WIZ*ONE

由於受到疫情影響,IZ*ONE於2020年未能覆行同國民製作人見面既約定
要求IZ*ONE續約係十分之合理同可行既決定,一切阻止執行既理由都係毫無意義同理據

駁唔到

啱呀啱呀

永續💘✊🏼

解散未必係壞事

推

全部國民選出？
你搞笑下話

永續IZ*ONE